正股真係驚西？

月供etf, reits, 正股

驚到瀨屎未

驚到西咁呀

借錢買個班

7500正股驚閪咩

邊個youtube教人貢干買etf 收息咁撚醒

月供都算，而家開始供因為平均值數唔大

正股一條大數入就有排坐，除非買番long put 對沖

老母麵

麵哥破燈。 屌你